各位fg / 2x歲巴絲 一句講曬 唔好再對呢度任何人工post動真心

尤其係度估估下
不如打開任何揾工網 search下宜家fg 各個post係咩價 的人高人工 又有冇唸過人地係要做到冇私人生活？
人地真實揾18k 上網都講28k
為既就係要你哋俾既虛榮感
咩26歲儲一百萬好正常 我唔排除有 但有既多數唔會上forum同你9up

最後 人係一種好神奇既動物 心裹面知道係假 但當睇左50次100次就會慢慢融入你既思維

根本大部分fg都係得 1xk

最近都喺度諗，真係咁多高pay嘅工咩？

之前先有人講自己條仔廿中 搵5XK
好似好普通咁

最想推俾fg 新鮮人睇

認同

一方面屌香港父母功利，逼自己仔女讀專科，另一方面踩到文社科屎咁。連登

認同
上連登勿認真

大話講100次就會變真話
講咗咩自己參透下

fg30k係好普通
大把跟pt既工 一入到就係咁
唔洗bargin唔洗落力sell自己 時間到就加人工
你努力幾年進修好刷鞋好 終於摸到人哋起薪
當你以為自己開始出人頭地
人哋已經買咗樓結咗婚有埋細路
當然唔洗提人哋人工依然高你一大截

好出奇咩
利申28 搵緊300k

鄉土嗰班柒頭直頭吹到深圳個個freshgrad 做支為工程師有100萬年薪tim

睇返連登仔自稱fg 50k我居然覺得貼地

推

真係有

一直都冇信過

其實fg應該要點諗？
19fg番左一年工
身邊個個fd都話我份工好
升左職 加左25%人工 老闆好 多機會
但我覺得自己好無用
成日做錯野要人執手尾

之前有個po要貼人工相，結果得幾個人貼，證明呢啲Po吹水多

Survivor bias
活躍連登既 會鐘意講自己搵幾錢既
一係吹水佬 一係真係搵得多錢
搵1萬2萬無乜值得留言

係咪諗錯嘢
覺得自己廢做錯嘢咪努力啲做返好
唔關份工好唔好事

政府2016年既統計
有大學學位既人起碼有4成人一世都搵唔到4萬、有7成人一世都搵唔到3萬(同2016年等值)

但係連登就個個fg 30k, 個個做5年都50k
個個都30前M grade， 個個都Mt Ibanker
睇下咪算

打錯

班人現實失意
咪上網吹水拎下虛榮感
最緊要係自己有籌碼
有份工番 有車有樓
做好自己 洗理人地充大頭

有D真係假撚到笑...